［口號參考］兄弟爬山 不撤不退 毋忘義士 平反612

好似發錯版
重post
認同請推 否則由佢沉 謝
主佑我城